msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-02 15:15+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-08 03:15\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: 06ca5b8973ea9e8a7cb2cb44509e3c72\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 2\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /master/themes/blowup/locales/_pot/admin.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 559\n"

#: themes/blowup/src/Config.php:119
msgid "Light linear gradient"
msgstr "浅色线性渐变"

#: themes/blowup/src/Config.php:120
msgid "Medium linear gradient"
msgstr "中等线性坡度"

#: themes/blowup/src/Config.php:121
msgid "Dark linear gradient"
msgstr "深色线性渐变"

#: themes/blowup/src/Config.php:122
msgid "Solid color"
msgstr "纯色"

#: themes/blowup/src/Config.php:125
msgid "Custom..."
msgstr "自定义..."

#: themes/blowup/src/Config.php:227
msgid "Theme configuration has been successfully updated."
msgstr "主题配置已成功更新。"

#: themes/blowup/src/Config.php:249
msgid "Back to Blog appearance"
msgstr "返回博客外观"

#: themes/blowup/src/Config.php:253
msgid "Customization"
msgstr "定制"

#: themes/blowup/src/Config.php:254
msgid "General"
msgstr "一般情况"

#: themes/blowup/src/Config.php:258
msgid "Background color:"
msgstr "背景颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:261
msgid "Background color fill:"
msgstr "背景颜色填充："

#: themes/blowup/src/Config.php:266
msgid "Main text font:"
msgstr "正文字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:269
msgid "Main text font size:"
msgstr "正文字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:272
msgid "Main text color:"
msgstr "主要文字颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:275
msgid "Text line height:"
msgstr "文本行高度："

#: themes/blowup/src/Config.php:279
msgid "Links color:"
msgstr "链接颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:282
msgid "Visited links color:"
msgstr "访问过的链接颜色："

#: themes/blowup/src/Config.php:285
msgid "Focus links color:"
msgstr "焦点链接色彩："

#: themes/blowup/src/Config.php:292
msgid "Prelude color:"
msgstr "前奏曲的颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:297
msgid "Hide main title"
msgstr "隐藏主标题"

#: themes/blowup/src/Config.php:300
msgid "Main title font:"
msgstr "主标题字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:303
msgid "Main title font size:"
msgstr "主标题字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:306
msgid "Main title color:"
msgstr "主标题颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:309
msgid "Main title alignment:"
msgstr "主标题对齐："

#: themes/blowup/src/Config.php:310
msgid "center"
msgstr "中心"

#: themes/blowup/src/Config.php:310 themes/blowup/src/Config.php:342
msgid "left"
msgstr "左侧"

#: themes/blowup/src/Config.php:310 themes/blowup/src/Config.php:342
msgid "right"
msgstr "对"

#: themes/blowup/src/Config.php:312
msgid "Main title position (x:y)"
msgstr "主标题位置 (x:y)"

#: themes/blowup/src/Config.php:323 themes/blowup/src/Config.php:324
msgid "Top image"
msgstr "顶部图片"

#: themes/blowup/src/Config.php:326
msgid "Choose \"Custom...\" to upload your own image."
msgstr "选择 \"自定义... \"上传您自己的图片。"

#: themes/blowup/src/Config.php:328
msgid "Add your image:"
msgstr "添加图片"

#: themes/blowup/src/Config.php:329
#, php-format
msgid "JPEG or PNG file, 800 pixels wide, maximum size %s"
msgstr "JPEG 或 PNG 文件，800 像素宽，最大尺寸 %s"

#: themes/blowup/src/Config.php:340
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: themes/blowup/src/Config.php:341
msgid "Sidebar position:"
msgstr "侧边栏位置："

#: themes/blowup/src/Config.php:344
msgid "Sidebar text font:"
msgstr "侧边栏文字字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:347
msgid "Sidebar text font size:"
msgstr "侧边栏文字字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:350
msgid "Sidebar text color:"
msgstr "侧边栏文字颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:353
msgid "Sidebar titles font:"
msgstr "侧边栏标题字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:356
msgid "Sidebar titles font size:"
msgstr "侧边栏标题字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:359
msgid "Sidebar titles color:"
msgstr "侧边栏标题颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:362
msgid "Sidebar 2nd level titles font:"
msgstr "侧边栏二级标题字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:365
msgid "Sidebar 2nd level titles font size:"
msgstr "侧边栏第二级标题字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:368
msgid "Sidebar 2nd level titles color:"
msgstr "侧边栏二级标题颜色："

#: themes/blowup/src/Config.php:371
msgid "Sidebar lines color:"
msgstr "侧边栏线条颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:374
msgid "Sidebar links color:"
msgstr "侧边栏链接颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:377
msgid "Sidebar visited links color:"
msgstr "侧边栏访问链接的颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:380
msgid "Sidebar focus links color:"
msgstr "侧边栏焦点链接颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:384
msgid "Date title font:"
msgstr "日期标题字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:387
msgid "Date title font size:"
msgstr "日期标题字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:390
msgid "Date title color:"
msgstr "日期 标题颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:393
msgid "Entry title font:"
msgstr "参赛作品标题字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:396
msgid "Entry title font size:"
msgstr "条目标题字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:399
msgid "Entry title color:"
msgstr "参赛作品标题颜色："

#: themes/blowup/src/Config.php:404
msgid "Comment background color:"
msgstr "评论背景颜色："

#: themes/blowup/src/Config.php:409
msgid "Comment text color:"
msgstr "注释文本的颜色："

#: themes/blowup/src/Config.php:414
msgid "My comment background color:"
msgstr "我的评论背景颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:419
msgid "My comment text color:"
msgstr "我的评论文字颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:422
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: themes/blowup/src/Config.php:423
msgid "Footer font:"
msgstr "页脚字体："

#: themes/blowup/src/Config.php:426
msgid "Footer font size:"
msgstr "页脚字体大小："

#: themes/blowup/src/Config.php:429
msgid "Footer color:"
msgstr "页脚颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:432
msgid "Footer links color:"
msgstr "页脚链接颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:435
msgid "Footer background color:"
msgstr "页脚背景颜色"

#: themes/blowup/src/Config.php:438 themes/blowup/src/Config.php:443
msgid "Additional CSS"
msgstr "附加 CSS"

#: themes/blowup/src/Config.php:439
msgid "Any additional CSS styles (must be written using the CSS syntax):"
msgstr "任何其他 CSS 样式（必须使用 CSS 语法编写）："

#: themes/blowup/src/Config.php:461
msgid "Configuration import / export"
msgstr "配置导入/导出"

#: themes/blowup/src/Config.php:463
msgid "You can share your configuration using the following code. To apply a configuration, paste the code, click on \"Apply code\" and save."
msgstr "您可以使用以下代码共享您的配置。要应用配置，请粘贴代码，点击 \"应用代码 \"并保存。"

#: themes/blowup/src/Config.php:467
msgid "Copy this code:"
msgstr "复制此代码："

